一人一個狗公IG

幫朋友放上嚟

成日捽自己
利申 仔

覆得咁冷淡都仲講落去

你朋友咁有耐性chat佢

個狗公feel唔到樓主唔想睬佢架咩...

饑渴起上嚟 欣兒都要上啦

唔係我

佢搞你條女？

咁細張
又無大頭 好難認得出

kenny yip抄post pqge
宜家個抄post page個名